睇演唱會無反應覺唔覺好唔專重個歌手

情境題就係你同一個人睇演唱會
但係嗰個人對個演唱會完全冇反應
就一路木咁坐喺度
我覺得咁樣唔專重個歌手 但當事人就覺得無咩問題
唔知大家對依種人有咩諗法

垃圾坤狗唱歌冇人想比反應

覺

場都唔會入啦係咪阿

俾反應當然係尊重歌手
但都要睇時間囉

個歌手叫你比下反應都要做下啦係咪
我覺得代入番歌手個角色
台上無人比反應會唔好姐

每個人睇演唱會都有權選擇自己既享受方式

但演唱會係一個公眾場合
以紅館為例 你坐得係個坐位上面
就唔係好似你係屋企聽Youtube咁
鐘意做咩都得

例如人地唱緊一啲慢歌既時候
係到鳩嗌大叫 係好應聲
騷擾緊其他萬幾個觀眾同台上表演者

應該咁講 要應該既時候
例如歌手想大家有氣氛果陣比反應
唔好係慢歌果陣無啦啦鳩叫大聲咁樣做

下下都跟住大合唱就真係唔尊重

今日坐eason隔離 佢無比反應 唔通佢又唔尊重林宥嘉？

其實都好難
有時靜靜地聽又話香港人唔識投入無feel好似聽講座咁
一齊high又話嘈住個歌手唱歌好唔尊重

仲要唱到好難聽

仲有好多港女以為大大聲9叫就係支持個唱手